有一日發現冇乜位企 我點起支蠟燭放地下

做返個立足之地

兄台，吾觀汝久矣，汝實諧趣。

吾好笑語，然汝趣廿倍於吾。

嗟乎！實百倍。

觀畢全文，吾受汝之趣力

吾腹笑裂，今亦鍵亦拾臟腑歸腹。

敢問君，安獨趣之紅館乎？